（中华民族偉大復興）中共武警持狼牙棒及尖錘連枷受訓

中共武警經常在暴力鎮壓民眾方面發揮重要作用。日前網上流出武警手持長柄狼牙棒和帶尖鐵球的連枷受訓的照片，網友大呼恐怖。

日前中國網絡上傳出兩張照片，一張是一名武警手持防暴盾牌和一人高的長柄狼牙棒，疑似在訓練場地大步前行。狼牙棒棒頭帶數十個尖刺，長柄疑似也為鐵質。

另一張照片上，一名武警肩抗一個短柄連枷，連枷的末端是一個帶數十個尖刺的鐵球。此人背帶上有「武警」字樣，遠處圍牆上寫有「嚴格」等大字，疑似在訓練場地拍攝的。圍牆外是居民樓。

目前尚不清楚該照片攝於中國何處。

據公開資料，狼牙棒和連枷都是中世紀時常用的冷兵器，棒頭或錘頭的重量和尖刺可對頭部造成致命打擊。其中，連枷一般是在一個短柄上用一小段鐵鍊連接一個（或兩個）金屬重物，鐵鍊部分可以幫助繞過盾牌防護，打擊對方軀體或頭部。

中共武警部隊中，除了海警之外，其它武警的職能都是對內。武警復活古代的凶狠冷兵器，在海外社交媒體上引發熱議。

有網友稱，「可見共黨對中國老百姓如蠻族一般凶狠」。也有人說，「它們有研究所專門研究新設備對付老百姓呢」。

還有一些網民譏諷，「社會還是進步了，以前用坦克車直接……」，「原來實現了的四個現代化是這個玩意」。

好快香港警察都會引入

怏怏大國

09年鎮壓新疆就用呢啲兵器

主席近平 已升級至城堡時代